喺垃圾桶執月餅食俾人見到

啱啱單拖出唱完歌之後就自己一個坐，碌下連登，見隔離個垃圾桶有半舊食剩嘅月餅，即刻執左黎食，點知俾班妹妹仔見到，聽到佢地細細聲講我，之後仲大笑

點解我食個月餅都唔俾

9月15日見！

你係咪無錢買野食啊絲打？

唉 唔爭在果幾秒 樓主應該攞左之後即刻9秒9衝入廁所食呀嗎

都算嘅

㍿

所有革命軍 同 想交革命稅嘅 同我入嚟

介紹返 民間有個小組叫 勞工組

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

想快啲食，怕會hi更多細菌

唔好喊啦，氹返啦

喺邊？
近大窩口就搵我，我比月餅你食

問黑警攞
黑警有700箱

想食個月餅都要去到大窩口先有

住邊，我請你食飯

你就好啦~有妹妹仔望你~
我連火影跑撞到人~都無人望阿~

因為我返緊工呀！

住邊 一齊出黎慶埋個中秋距

出黎食宵夜啦
我地請
今時今日絲打唔使再怕狗公了
好多連登仔都變正氣了
連登有愛

收左皮啦
冇面見人

你要月餅講啊嘛
我相信呢到包括我都會些牙比你

我都有月餅可以請你食 需要既隨便開聲

跑咁快
被你撞暈晒啦

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋